0352 邊個未瞓

點解個撚個都係星期六咁早瞓嘅

早晨

早

做咩要瞓覺？

做咩唔訓

啱洗打完機

打機

我仲係青春期 要發育

啱打完機

一樣

樓主未瞓 所以我都瞓唔著
我個夢差少咗你

Gay

瞓先啦各位 早唞

早啲訓先高

已經188

比5cm黎

我都想 太高真係超唔方便

好難買衫褲？

聽朝仲要返工

Hi

hi

4點半